［老豆屠城🔴⚫️⚪️］曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區［306］

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

追究屠城責任

乜鳩野TOPIC黎

小心比人binc

binc gg

屠左咩城呀睇過
之類咁嘅野

好驚

是但啦
輸左本身就會瘋狂抽

岩

同食熱狗個topic有得揮

準備比人爆閘

出親呢啲topic必輸

樓主死全家

On9 topic

開過個啦屌
又燈

唔關個topic 事都比人爆架啦

潛水艇仲有5分鍾開船

好學唔學學埋老鼠d衰野

上場咪屠左史雲斯城囉

又開埋d柒碌topic

比人絕殺

一睇到個topic就知輸硬

唔駛驚 一定俾人爆

今場唔使擔心
早早俾人456就唔使驚絕殺

唔好打和比摩狗屌命
一係贏
一係就比人456 好好咁羞辱下呢個頑固老屎忽

有無手足有link

無

咁有信心？

改個名賀一賀佢，
btw真係係唔係都俾人抽，是撚但

條友有咩事都係搵野賴 你估佢會反省咩

俾城屠仲要人哋拎埋冠軍

俾啲信心，輸咗先屌啦

mola mola

曼市又奪冠啦

唔好話曼城，史篤城都屠唔到啦

嘻 你地圍內開串77 topic 就得
唔係圍內開個D就唔得

雙重標準到

潮撐樓主

講得好！老屎忽做野洗不洗你地教？

lloris世界級

一開機就入波

Haha

熱刺

沙基利走啦 浪費哂

留名睇馬達大戰又冇正選

LLORIS同米仔之流有咩分別

同ddg同level

lm

普巴換大力神1換1啦

水晶宮球罰球靚撚到....

屎城

斬得勁靚

曼ig

曼ig咁串嘅

433 有hehe
個陣咁正常

4-3-3

竟然出hehe

4321三防中

除左撚羊同屎波 真係最強陣了

梳 盲 大米等賣

永續撚羊

Man City XI vs. Man Utd: Ederson; Danilo, Kompany, Otamendi, Delph; Fernandinho, Gundogan, Silva; Bernardo, Sané, Sterling.

久違嘅三防中

哇洗唔洗呀 歐聯真係唔洗打咩

no mata no party

明明後備aguero, jesus, yaya, de bruyne, laporte, walker

點解個正選陣仲好似強陣

贏左落鳩我曼面

收起左迪布尼當留左力

人地已經讓左KDB

老豆三防中次次都比哥狗撚到爆
主其他了

知道歐聯冇望
拎左冠軍先

哥狗想無鋒撚狗我哋

又有我

鏝都放左三四個主力後備
咁都比人屌打真係冇野講

鏝算副選啦

一定悶撚到仆街
3防中泊大巴

等睇輸咗摩狗話鄰居今場奪冠同下場奮冠冇分別

其實曼城點排陣都會有"兩三個主力"放喺後備

因為出唔哂11人

爭咩呀 冠軍都係屬於Manchester 曼聯同曼城攞都冇分別

等睇人地讓車馬都輸

串咀到無鋒陣
冇阿古路耶蘇kdb都讓左你一半

屌 4打2都鳩俾 馬美迪奧夫

迪奧夫
nigga冇乜腦

屎城 降班啦

准備贏波吹奏老豆

agger

點都唔用拜利+白lin

連切爾達都炒到西維3粒
摩狗

等睇曼城捧杯

明明白lin上場打得幾好

Dier後備出嚟差到
如果季前買到佢而冇買Matic
而家分分鐘同軌妓爭緊歐霸位

拜利仲傷緊？

唔覺有推到出場post 我是咪要驗眼

yes

正選

大佬河好似續完約都冇出過

想賣貴啲姐

4粒了

今場出hehe諗住mark死邊個

傷癒返出黎未踢過場好波

Mourinho on Pep's Pogba/Mkhitaryan claim: "Guardiola says that, the agent denies, so one of them is saying the truth & one of them is not telling the truth. Honestly, I am not interested in knowing which one is the liar & which one is the honest guy" (via Sky Sports) #MUFC #MCFC

施華

一復出打阿根廷就俾人炒6粒，邊夠膽用

佢傷癒之後都冇咩點踢過 係好似有場on99輸個12碼

原本KDB
而家D.Silva B.Silva是但一個

一諗就慶

兩場都泊大巴 不撚知所謂

今場人地副選炒你四粒重慶呀

巴塞 2:2 Sevilla 你唔提

但偏偏上年摩佬淘汰切爾達

martial又浪費多一季時間 成日無得出點進步

2:2係西記主場
西記作客垃圾到嘔係人都知
係摩狗先咁翮俾人啪兩粒贏波

明明今季馬仔打得好過山狗 唔出個fit

好地地要買個山狗返黎斷馬仔入球勢仲阻住個位
希望山狗今場真係證明自己啦

hi
熄問有無巴打有link ? 電話睇

求acesteam link

Emptyhad

r/soccerstream, b8開頭嗰條幾順

摩狗足球哲學 你識條鐵咩

Lingard playing very centrally in the warm up attacking drills. Possibly a right winger only in name today. #mufc

上年淘汰切爾達場波真係講出黎都比人笑

雖則話摩狗係廢 但閪維揀波踢唔係第一日既野黎啦

4312

4321就真

求電話link

即係又塞哂入中路啦屌

摩佬唔走 馬仔走罷啦
跟摩佬真係浪費生命

反擊大隊長

對拜仁踢得唔失禮啦西維爾

聯賽係咪留力拜仁咋, 輸1:2又唔係無機會

根本就係

希望盧卡古可以射鳩爆艾達臣條撚樣

普巴又整埋咩頭呀

希望班大帝生性

希望普巴今場唔再食屎

呢隻色唔係好耐喇咩

藍色，心繫曼城

半球迷陣

再戰有妹有山 希望有新境象

差雙馬

有冇ios睇到既link

無論點都唔可以俾鄰居贏

7-14-21連線

想問咩情況下
曼城先至冇得今場攞英超?

迫搶

Draw / MU win

羊

羊?????????????????????????????

鏝都full full地 team

thanks老細

羊靚block

handball

球商

hehe 好似 man mark silva

羊做乜撚野呀

羊走甩兩野

邊個話羊>Shaw

矛撚

羊好似膠膠地

打MMA

有冇電腦link

我連bench都冇
冇㗎喇 羊爆炸左路又收得皮

Hehe靚鏟

山

羊翼山閘？

羊今日出黎搞笑

羊今場好有爆feel😓

摩佬落order逼搶, 轉死性

Lkk咁撚大隻成日比細碼過佢既得開

有猁做版 不過成唔成功就另一回事

洗負皮者冚家鏟全家落地獄

學猁

不過半桶水

羊廢到
半場換啦

我

普巴好似積極左

開短俾屎波不如DDG 大腳前場

U too

妹一打三唔交

失波散歩

普巴甩波 依然唔追

左邊放題

屌人地逼得咁密 仲成日交短比屎波真係玩鳩佢

Lkk lin同羊係直頭波都護唔撚到

對手勁少少連狗就即刻現形

gg

笑4

GG

又輸角球

ha 屎波

屌你屎波 普巴 b仔3個都輸

次撚次都輸死球

細緊仲好笑

Smalling......躝未

貼錢送俾其他隊ok?

屎波

on9 細緊俾人sm呢

咁多高佬又頂輸

走啦屎波寧

屎波點解仲曼聯架
死返富咸啦屌你

屎波真係好鳩廢

屎波真係勁

玩完

屎波零

屎波真係垃圾屎

訓了
屎波寧呢啲質素仲可以打正選就知隊波冇希望

今季啲死球真係廢到痴線 成日輸

完美表現KO

Smalling不意外

同五年前一舊様

屎波 屌你在母

大佬屎波寧?

屌你老味！屎波！

屎波寧真係屎波到呢

後防得拜利係從容不迫

屎波維持一貫水準

拉衫都頂唔住
走啦垃圾

SHIT

次撚次都係咁，成日輸角球，咁撚高個撚個都唔識頂波

收皮

俾第二件都算，俾對面個炸彈頂死自己隊個炸彈

垃圾 訓得

5:0
5:1
自己揀賽果

哈 垃撚圾

見到個topic真係好撚想笑

訓得 垃圾後防

輕鬆入波

後防完全唔撚夠班 守唔穩 打壓迫又唔得

快d 678啦

哇廢撚到

今場同鏝Vs猁一樣
只係我地係鏝
人地變咗猁

迷摩又要潛水了
半力鏝 都比人禁住屌無還擊之力

完

摩狗

5:1啦 大家無clean sheet

史摩寧幾時死呀？

屌你老母踢乜9

讓半隊都輸

邊有可能連根度簡都扭到咁 對猁都冇咁輕鬆啦

認真入多幾球 比daddy睇下隊波幾廢

摩狗唔係防守專家 失球聯賽最少 高佬聯守高波實冇死喇

3個叫半隊

讓哂車馬砲都輸

鏝已經收起三件

老豆wo

我曼攻勢都冇點入波

比摩佬換晒全隊咪又係垃圾

jason張入我曼波

訓得

逼搶啦 最好繼續聽連燈仔講壓前踢

重講咩攻勢 波都未傳得掂

好心就請返個進攻教練教下D球員點走位 現位

收起3件 擺個冇踢開既無鋒陣都輕鬆炒摩狗

點解可以咁垃圾

爭d 3粒

上場愛記都入到球-6，我地都得

羊同屎波真係笑話黎

我曼下年想有得爭真係要執過條後防

逼到咁撚前 又冇人咁機動 咪搞成咁囉
邊撚個成日話要谷前谷前 又唔係唔知隊波咩料

球球都慢人半拍咁

J 今季摩佬防守果班係邊

屌，垃圾獌 完全冇得打

大炒曼聯順勢炒撚埋摩佬啦

有人撐先好笑

人地爭在未出幼幼都鳩爆你

執走個屎波寧就得啦

賽前叫摩佬跟痢狗玩逼搶果班係邊

有冇中過龍？

屎波D防守真心好笑

屌你老母換人啦，垃圾屎波屌你老母

利物浦秒曼城
曼城秒曼聯

屎波幫鏝打開缺口

人地係你後半場就算犯規都要停你反擊
走到位都冇得交
呢場比哥狗技術性擊倒啦

防線散到

逼搶完班友都唔撚識攻喇 睇佢地啲走位 進攻路線 就知
摩狗係完全冇撚教過野既
同隨便洗大錢執堆星番黎 冇撚教過冇分別

點解可以畀人單刀

反cup

呢場真係456應該完場即刻炒

執埋山妹啦

竟然駛錢 屌你老母 駛2億換撚哂左羊右華 屎波啦 買乜閪星即

唔泊大巴 未輸撚到咁囉

費sir過黎做咩

你望下人地d傳波 彈幾下就射得 我地個個都企定定思考人生再傳炸彈 再唔係大腳尻斬上去就算

學鏝扔2億落後防啦

執走摩狗先係最好

費蛇塊面黑到

又爭d
3粒

屌你老母摩狗，又唔出mata，又唔泊大巴

摩狗咁既德性睇個樣都唔似會換人㗎啦

逐個cm負皮既猁狗唔攰既咩

個個都要扭兩下先交咁 成隊都多鳩餘

456
摩第10次輸俾哥狗

對閘同屎波人地一上腳就得個縮字

仲點搶

一壓上d去迫後防空到

250放生兩下

屌你老母屎波垃圾屌你老母

笑撚死人

費sir個樣黑到

任過架喎真係

幫人拎冠軍

阿sir果場6:1係打少個先崩盤 你而家full team都踢到咁

換屎波屌你老母

摩狗防守好

賽前仲叫緊打逼搶
依家轉風泊大巴

丁力好腳頭啲4 5 6都得

摩狗今場打算賴邊個

比多200m摩佬啦
等迷摩 睇下摩佬用多200m都係垃圾

會唔會90分鐘0射門

逼搶 邊撚度有逼搶啊 無逼搶後防仲要一劏就穿

全世界得高普同希魔係食得住哥狗🤦🏻‍♂️

前同後斷到癲，普巴壓到勁前，馬迪又縮到好後

未比人入波之前覺得普巴好咗

班友真係唔識進攻
大大話話今場中場截左幾次波 截完啲好好既反擊/重新組織既機會 成隊都係唔識攻既
一味靠馬迪/普巴妹個位出黎分邊
躝喇屌你老母摩狗帶撚埋佢隻屎波狗

一對中堅慌失失

咪又係買埋班過氣老或者得名氣既球星:o
普巴同山狗

山狗真係好似隻狗

淨係識跑來跑去

還我馬仔

屌你老母個topic名又俾人有排抽

on9樓主 我屌你老母

丁力讓左兩球俾曼

等睇3:0

斬咗幾多球高波比山神

帶埋左羊，唔好漏

真係唔知平時training練咩 中下遊d傳波都無咁尻

屌 成條後防 得拜利係定 其他三個踢乜撚

冇名你估冇人爆閘咩

睇人地既彈彈波
再睇番自己d鳩傳鳩斬
你俾摩狗掉多200m都係無撚用

最幣係好慢 無爆發力
過到人都即刻俾人追番

HOW THEY PLAY
WHERE THEY PLAY
IF THEY PLAY

小學雞爭開post

傻鳩樓主

轉身就靈活
人真係唔覺佢過到
馬仔就真係過人啦果d

摩佬係買名氣架啦
潛質新仔 摩佬邊會買

輸左就鏝冠軍

買哂鍠成條中前場咪有用 咁不如換教練

班撚樣成日話哥狗洗錢多
哥狗洗多你1億姐 比多2億摩狗 咪又係比人炒

成隊巴塞買番黎都係泊大巴

得名氣唔岩用果下慘
山狗條垃圾

原來下場係熱狗要列隊 真係多撚謝曼

Six years on, United get done by another Vincent Kompany header from a corner. #mufc
And wouldn't you know it, just like in 2012, it's Smalling he outjumps. #mufc

早d 完喇好無

比人屈

講真贏到軌猁唔洗列隊已經賺左啦

樓主弱智

一個one two 就呃過晒後防

摩式防守

妹巴又上腦

山兩季前唔係咁慢架
又無大傷
做咩會變到咁

波台犯眾憎果兩隊一齊柒啦

比人屌打緊

屠你老母呀 屠城

贏輸都係鏝架啦 不過咁輸真係好柒

fucking shit

摩佬最叻防守
你識d乜

後防失哂位 俾人雞姦

出馬仔都唔會好得去邊 人地實係2個mark你一個 去唔到局住回返後 最後傳比DDG再大腳比渣古 無限LOOP

屌你老母

又空晒

出埋Kdb Jesus 會輸幾多球

對中堅做乜撚野

人地6年 我地6年
公司 施華 阿古狗仲係fit
屌你 我地左羊右華 屎波 一代踢緊乜撚
得個ddg係上神枱

嘩屌，人地鏝鋮一個反擊打得幾撚快

成套戰術出問題 俾你有齊美欺丙朗都冇用啦

Daddy平時唔轉戰術對最勁果隊先轉

慘撚過打fifa

後防正撚到

輸左呢場可唔可以大清洗條防線

Skysport播返12年屎波頂輸公司佬果球

少林足球對魔鬼隊咁

馬迪慢撚到on99

摩狗柒在以為渣古係杜奧巴 下下斬比佢根本唔work

大家明點解要泊巴未 唔泊就會好似而家咁

daddy同哥狗最相似一樣野就係大戰先玩新陣

唔好撚搶啦 dllm 又搶唔到人波 中後場又亂鳩哂

山西豆腐咋

摩狗好學唔學 學痢狗

右路放題

又黎鳩斬大法

LKK

lkk呢個跳頂肉酸到。。。

lkk 附近冇人頂空氣

lkk做咩
呢個時間仲製造笑話

講緊ddg1個頂10個咁

上場對雞湯 人地一谷 曼都散散地
唔明點解有人J得落

咩又黎 成季都係咁啦

禁止用英人啦 廢撚到咁 熱狗都打唔贏啦

Agger路換250應該已經5:0

摩狗大膽d學返前幾年費蛇對鏝半場輸兩粒換哂d後生仔出黎啦屌

馬仔福仔

即討好多傻西

踢返個波俾對面再攻過

屌你老母自己半場人地攞到波走埋去逼係基本 呢啲唔係叫逼搶 猁鏝係逼埋人地半場 摩式防守係衰到基本野都唔做過埋三閘線先逼

其實打逼搶沒問題 但係你打完一場 下場又唔用 一季用得一二次 想踢到識飛
人地都係長年累月咁一場一場咁踢返來 先咁輕鬆

比多兩億你咪又係買d LKK之流番黎頂空氣
摩狗賴咩人地洗錢多

屌攻過門咩馬迪比人一撚就過

輸少當贏

LLK中圈得佢一個都可以頂唔到

今場真係精彩
0射門
中門大開

平時冇練開迫搶咪撚學人玩啦
馬嬲搶球 撚狗咁撚
泊返大巴搏和咪算

你俾19000控住踢咪又係閪 成隊波撚識控住踢咩

對面靈活性勁高，拍落曼班後防，癲撚咗

我地最錯係交俾椰子 無大方向。之後一路係被動咁去改變 唔識洗錢

學車仔咁企埋果半場算啦

其實摩佬玩緊政治 用場打比話畀大家聽唔好再屌佢打大巴 唔打大巴就會咁
真係用心良苦呀

人地都未係full team 重要已經走甩左球12碼

做曼迷好撚辛苦

又錯怪左daddy

咁就半場
我睇緊啲咩

sterling 醒少少已經456

有成個禮拜你準備都比人屌打

讓你隻前峰,KDB,WALKER
人地仲要卡住周中打歐聯

費蛇退果陣冇撚人教 搞到要搵佢

打大巴咪又係輸
廢就廢啦

半場完我都唔知睇左啲咩

唉

泊大巴個情況會有咩唔同

鏝城訓練日常

早啲訓好過
睇得多真係盞激鳩死

究竟睇左啲咩 成隊人係道行行企企

乜撚野事

勁撚on9
踢一下就黃牌

次撚次都改柒topic就輸波
上次就食熱狗 今次

屌 今日真係頂唔撚順 普巴你冇心踢就快啲躝啦

幫鏝練下 下星期點反杯

摩狗教波仲衰撚過蒙迪拿 馬沙利

垃圾都我覺得唔輸先係大奇蹟

真係柒到唔想睇 完全係無還擊之力 踢左45分鐘屎
唔撚睇打機好過

依場同椰狗果屆一樣感受

撐屎波D人次次威一場就出黎串柒柒
廢個時就深潛 真係無撚敵

mou dog lan

費蛇退都幾突然。同尊重佢揀耶子

仲想點 羊都走甩左球12碼同一張牌啦

呢場有啲似椰子帶個場作客 輸撚到無感覺

Lin 同羊 真係上唔到大場面

留名等睇摩狗話曼聯唔係第一次輸比曼城

屎波，摩狗齊齊走啦

椰子個季好d
起碼知道會炒椰子

連埋普巴

唔睇了 on99

屌你老母樓主

呢場係輸到佢連打強隊基本部署都無做 你打勁隊人人走多幾半係基本啦 但呢場啲空位多到同打雞湯個戰術一樣

比人撚狗咁

守又行行企企 轉守為攻又做唔到 普巴到底有乜撚嘢用

足球思維落後好多 所有波比到腳 再諗 一係就帶死個波 永遠無比波走位 唔會拎波之前就睇定隊友係邊

降班啦 垃圾
呢班大帝食屎

摩狗戰術完敗 全隊表現自然差

屎波哩d垃圾 我夠膽講搵而家既維迪返黎同公司佬爭頂都唔會咁柒

仲有
贏左又點 都無冠軍架啦

當你見到史達寧有成三次單刀
根度簡可以輕鬆禁區轉身
你就知今日曼係幾咁垃圾.

老豆屠城

虐打就緊，但冇諗過咁撚弱智，兩球屎波狗都基本觀眾 輸第二球ddg斬上去，以為打緊5個前鋒，matic又逗到勁後，斷層大到癲，之後兩腳就撚走哂啲後衛

第二球可能唔關細緊事，但可以更好囉

屠城 邊撚度屠呀睇過

感動既係 史摩寧依然屹立不倒

之前個記招咪講過自己以前車仔靠贏曼聯捧盃囉

上面D人話係屠史雲斯城嘛

賽前已經想像到既過程
剛大敗既曼城 贏埋就拎聯賽 佢地爭勝心贏哂曼聯
唯一好彩既係爭前4應該夠分

請問摩狗有乜撚戰術？中門大開係佢戰術既話咁好成功

講撚左羊右華屎波一代依d做後備都覺得唔夠班 仲係咁用不如請第個教吧啦

羊一時時

Lin 今日後場咁柒。唔太關佢事

屎波會戰勝歸來

入車仔波唔見你咁講？
羊就真係廢喇

成個星期都無部署你信唔信
鏝得2日咋

摩佬部署得垃圾ja

唉，講真宜加英超真係得痢狗可以一戰

最慘係個感覺買咩人都救唔到隊西波

進攻原全係無套路可言

問題樓主開完就潛撚咗

屌 出年普巴要走了

跑都要人教 班大帝休息成星期
無人肯追波 無人走位

依家係bar啲曼城迷
開心到 屌到我地一放不值

好認同買人果句

3防中都踢到咁撚樣
以為喺賤種贏疤狗個摩佬去咗邊

最有潛質個幾件就玻璃
最廢個件就廢老咁 死痴住個正選位

曾偉忠仲問人點解咁fit, 屌你老母唔係啲人唔fit 呀， 係根本垃圾， 唔走位， 一傳差， 垃圾教練

呢場咁既波可以唔出馬達， 死攬山狗又係on 9

今場轉下陣輸又屌摩佬，唔轉陣又話一成不變又屌摩佬

佢識諗搵人番黎較進攻
應該仲有得救

但無可能

大戰又唔用馬達 無人造波
中場0防守
都唔知踢緊乜
鄰居週中先踢完
都跑得多過你
mouout啦

完場daddy可以點駁

出麥湯好過

覺得佢真心勁
但真心無腦
加埋摩佬個主守
佢根本唔中意咁既戰術

羊老了，右華細緊都算，
羊有個梳可以頂，係要針鳩人，冇撚腦摩狗

上次繼續親親daddy又係佢

係都要有football heritage 重用英人 後生仔 但又唔請個擅長依樣既教練 一係就放撚棄依套 一係就搵返個啱既人長教啦屌

球員 領隊都要換

摩狗玩開前面打天才波
你想有乜野進攻戰術睇

今次可以屌下軍醫話撚羊未傷好都放佢落場

無爭勝心都贏硬呢隊閪波啦

屌你一個職業球員可以唔鍾意個戰術然後行行企企？

猁狗黎

lin打右邊已經廢左一半 見到無mata 都心知不妙
hehe 咁多場無踢突然一場無曬位置感唔知要做咩

好多個球員都無心踢
如果可以我想換晒d人走
但我得3個名額

下季唔買左右閘同賣屎波
都唔洗指意有頭4

個問題係daddy宜加回塘原全唔識教進攻

i have nothing to say

咪講左佢無腦

咁爆post就block鳩佢

第一個換肯定係普巴條撚屌

最叻咪輸波去阻人慶祝 不過今場係人地主場

普巴快撚啲走
同屎波一齊躝

但係hehe已經係上半場打得最好個個
冇左佢真係456左

咁又係 講真 作客既曼聯打big6真係冇場好波
反而v92打big6勁到癲 係打中下遊食哂屎

點排都係屎波先

好彩聽日唔洗返工

齊陣輸比人地副陣
廢撚到

帶埋摩狗

無人肯追波 跑啦屌

如果只係英超買人 只有大力神只可幫到摩狗D進攻

0射門

左羊唔好漏

我已經收撚左多pm 笑尻我

摩佬雖然上季有盃落袋
但踢落冇乜邊場真係有強隊個勢

係時候睇下今場個press conference會大約係點

真係唔明 三任領隊教d進攻都冇正常過 究竟係曼廢定領隊廢

完場可以咁講la終於

hehe有幾好

Mou out la
第二都係咁話，仲要未必穩拎第二
今季成績又無
好波又無
您唔識攻教到場場0封我都話
屌您中門大開零射門

摩佬好成功咁摧毀一隊班霸

而家成隊毒瘤 lkk 1億nigga 山狗
無架啦勁果d唔會黎踢泊巴士波 有heart果d ddg martial mata見到都死心 又俾人冷落

成隊曼聯俾摩佬搞殘 無眼睇

贏阿狗
其他冇一場入到波

唔講哥狗駛左幾多錢
人地利狗駛左幾多錢條中場都可以同鏝條中場有得打下
我完全唔覺我地條中場差過猁但可以比鏝屌打

有冇諗過mou out最幫到全部人

最早期隊車仔433攻守真心勁到爆

洛賓、杜夫、杜奧巴好睇又好食

買奧燒好過山狗啦 之前都講過

踢442 高空波啦

普巴今場都已經好過之前幾場 雖然都係差但唔怪得哂佢做唔到嘢 球球都係交比馬迪—> 馬迪扭波—> 回後—>交失 妹根本攞唔到波進攻 前場3子又無人走位攞波 半場踢得最好一定係hehe

梳巴打
即討誤會左你

lkk 普巴點毒瘤呀
山狗就真係毒瘤喇

買邊個都救唔起摩佬d進攻
咪撚ff喇
邊個進攻球員依家黎跟摩佬都變肯定變廢

一日唔換個垃圾領隊，隊波買美期c朗都冇用

未456唔係hehe踢得好，係人地把握唔到

lukaka撚係毒瘤

今場既連加特都係

一個進攻有戰術既教練 完全比下去

咁都可以瀨普巴

買佐山狗為面子要硬出。搞到已經柒柒既進攻廢埋

你望下個潮童今季踢左啲咩出黎？

你地個topic

0射門，中門又大開，咁究竟啲球員去哂邊？

依場波 至少佢係雖一一個肯逼肯搶 睇得出有心踢嘅人 其他踢到wfc咁

自己人唔好嘈

lkk
馬 lin 馬
馬 he
梳 lin 拜 華
我寧願你咁出泊大巴打反擊算

不如daddy走啦 覺得佢見哂底甚至回塘
戰術一成不變 進攻自動波唔教 輸波淨係賴球員 唔夠踢就話要買人 買世界級又唔識用 走啦

普巴跟個進攻教練 會好好多

真心老豆唔識用普巴

唔係班霸好耐啦
3個比lkk算好過另外兩個

根中冇波掂，又唔啱位踢，而且走到空位山狗冇一下俾到

買到美斯都叫佢防守啦
根本係摩狗問題

對死敵0射門 board咁都可以忍到 真係犀撚利

妖我都係 英超19隊上哂水

我地夠屌打猁啦 又唔見你講

要丹比利

普巴一換一 最好可以換埋大力神

不過熱狗睬你撚傻

其實要守真係冇問題 但摩佬今場真係守得好柒

根本個架構就on99，
冇馬達make play前面攻唔到，人地放心壓上去，
後防屎守唔住

曾經我都日日話睇多幾場先定奪山狗，但勤力真係唔係隊波暫時需要既野

摩狗有前四既話
都唔洗旨意會炒佢

贏一場就叫屌打?
v92個陣就屌打

咁都要勤力D。屌你姓賴

半場即換mata啦屌

其實普巴係輸心態
同埋隊友真係唔撚走位
佢無人比一定要死扭
但人地3條友夾埋黎

一早話泊大巴，你地又要鬧
而家學猁踢壓迫踢到半桶水好啦

中前場唔勤力追
後防廢
中場失蹤

25歲喇 仲可以用心態做籍口？

班識波帝話逼搶好撚work架嘛

完全唔覺屌打
只係咁岩福把握到機會
唔記得左首輪作客利比人屌打

講真一億買番黎都已經係半收成 點知條撚樣可以用到佢退曬步

和L到我加Jose係我英文名

mou dog唔走既話馬仔好快d走

作客對鏝點秤都防守先

踢完呢場 更衣室應該好快不和

Daddy暗黑兵法 今場俾鏝456攞番信心 過幾日反cup踢猁出局

廢蛇快啲入更衣室吹醒班撚樣啦
成隊波謝撚晒

smalling輸撚到知醜就最好啦仆街

求9其遠射唔中龍都唔會0射啦我屌

又推hehe 前攻中位 pogba 打中中 乜撚野呀摩狗

成班波 dllm 拎到4弟就算

摩狗個套根本out 撚晒
今季有咁既成績都係靠球員自身實力

馬仔 普巴 快d 做9摩佬啦

hehe個位一開始就應該馬達

我又唔覺淨係普巴廢 根本係戰術問題
擺個真美斯比你都係會比人圍死

而家望就望入到一球幫下ddg拎金手

打轟痢都係贏防反
班撚屌見痢狗贏就日日叫打逼搶

冇咩可能跌到第4

真係好彩季初攞埋唔少分 唔係應該同轟妓差唔多

中到龍都加ok?

對埋入埋迪迪尼 炒多獲6:0

摩佬條on9次次大賽換陣

呢個真

呢場波唔係輸自己逼搶 係輸你想攻既時候比人逼搶 鏝根本唔係要控球權 係捕你交失打反擊 呢場泊大巴咪又係輸 唔通一攞波鳩斬咩

福仔熱身 馬仔真係走得

但咁唔係收油 hea踢藉口 對死敵踢撚到咁

咁咪證明左摩狗只係連登仔之流 一樣無料到囉

樓豬改完個咁既topic引人binc
腐後就消失咗

得佢一個有逼搶？

馬件１１號可能真係留左比某人

普巴心態幾撚差
咩中場可以唔洗守 淨係鳩扭
成班ff佢係攻中
就算係祖 佢都唔係打10號位啦

對軌痢都贏得負負碌碌

仲有上次繼續親親daddy

終於有一射

first fucking shot

屌奶星有中龍喇

打死守咪又係輸
點解迷摩可以講到死守贏波咁
唔肯承認摩佬真係廢

歷史性既中龍

係有射門

其實都係一換一

雪返山齊士啦 明明一月左右隊波 Run 得幾好

唉........

隊返對面一粒還ddg 一對金手套

差d 又一粒

又爭d 3粒

大家點解咁有心一直睇落去
上半場打到咁 我真心覺得輸左佢都係好事

連屎丁 根簡都輕鬆扭波

咁落去真係456

羊又跟甩人

輸左呢場
摩狗咪又係度 你估董事會會炒人咩

又俾人劏穿

當笑話咁睇

冇衝突

幾條友打成條後防 今日曼條後防真心垃圾

Gundogan>>>>de bryne?

果陣自動波攻得幾順 馬仔上力
死追隻回塘山狗 成個form打亂哂
淨係睇呢點就知今時今日既摩狗係垃圾
一直冇j過 果陣傳盧卡斯摩拉 我都寧願要佢

岩呀 摩狗自己買番黎既唔會雪

和到食齋一年

摩狗有無丁點兒羞恥感

馬達由廢到
咁近傳咁大力

普巴都係反左面先雪
上季都係咁懶

丁力開局打右路。一轉打中間我地就食屎

佢不嬲無恥

馬迪*

買到Lucas起碼右路有隻翼 唔會同馬爭波踢

冇

咪又係賴

妹

2比1

好睇

呢球

入波.

點會有

反妹黨

竟然入到波

hehe 靚到

原來拜狗捧左杯

2-1

上啊

贏心口傳呢下

你book定日燒當聽日晚餐都得

竟然有組織

本身係諗住右山 諗住佢做強化版馬達 周圍走位入攝 點知左唔大塞車 馬仔福仔係唔算好勁 但一定值得投資過29歲山狗

Hehe呢d先用腦踢波
繼續用多d渣古廢lin啦

如果hea踢就一踢射上太空啦

希望幫到ddg拎金手

Lin換埋馬達會唔會好d

ddg金手套

福 馬 上la，吊你

HEHE哩下心口

仆街啱啱講完就入

2比2

妹！

無記錯lead緊兩場

妹妹

牙妹

屌你食撚左春藥呀

普巴

嘩 dllm

反普呢？

YO NIGGA!!!!

突然間上身

2-2

妹!!!!!!!

呢一段睇 山狗踢右仲好過踢左啦

屌即刻開返電視

cls

妹巴！

橙頭傻鳩刀

邊撚個話咩山齊士乜乜柒柒呀

屌有冇得收返

迷摩會唔會又上水

呢球係左傳wor

成班屌尻pogba

等睇依家又泊番大巴等比人尾段入多粒

嘩屌 阿妹

好撚恐怖

反cup吧

邊個反佢咁on9

山狗幾好眼

鳩猴好撚癲 叫左出黎

利申屌摩

反！
半場比人屌隊波先識醒
點解唔係落後已經去追

喺更衣室究竟發生咩事

百屌成材

劇本

本身仲想屌山狗 唔傳比overlap

只有屌鳩摩狗先係正路

繼續屌 百屌成材

岩岩啲反山？

屌

又死唔哂

cls wtf

here

我扯啦

老豆黑暗兵法，犧牲上半埸令哥狗輕敵

邊個助攻呀 大聲啲講出黎

廢蛇今日有睇波

莊家做嘢

我都叫左出黎

話唔岩打迫搶既人係邊 你泊大巴 係差在輸少D姐

爆seed了

費sir 入左更衣室？

一定係啊

好撚想射呀屌你老母

第一球入果陣都係佢右面出
再之前都有幾球

換走lin出福/馬仔出黎啦

好彩無熄機

阿妹不如打最前啦

摩佬走得未

反勝都反摩
對面半力 又周中踢完
呢場無理由會柒過對面咁多

半場摩狗一定係開左連登比佢地睇

福換lin la

下半場咩料？

-6足球

普巴收人一憶係要比呢啲波架啦

技術性擊倒？

就算呢場反cup
反摩狗的路都不會停

你訓啦屌

代替lkk

都要走架啦
閪左大半季

我地反摩迷普又贏

換福仔啦

半場無敵吹風機黎料？

鏝對中堅一人派一次膠
咁就兩球

爭d又輸

反妹派上水未

兩大水貨炮製靚波

咁早追和未必係好事

明明成手好牌

所以先咁嬲

繼續反

班友都算係咁 入兩球唔洗輸6:1

都話比妹打amf就算

佢如果唔係有呢手牌
前4都冇啦

這是一場漫長的戰爭

繼續屌妹啦

就係普巴忽然打到咁前冇人拍先咁好機會，
甘賓尼條柒頭同smalling差唔多

反到有聯賽/歐聯

山狗無速度 反擊爆唔到

起碼有D火先

Lin嚟料

俾著岩岩係阿狗果時
單刀左

我覺得操得太大隻

但搶得靚

雀屎真係未夠班

妹打攻中就唔可以出lin
要換喇

邊個咁好心機係咁負評

你拎件垃圾同甘賓尼比太誇張啦

打閘啦咁就

出福仔 普巴放波比佢追仲好

費 Sir 係咪半場入咗更衣室

出福仔啦屌

不嬲鏝條後防都好性感
只係哥迪奧拿打法掩蓋到呢個缺點

做下欄路虎唔好比對面咁易封皇住

2:2都收貨🙏

hehe 真曼黎嫁

大家都炸彈

出麥湯換lin
等hehe打前d過

下半場依隊猁黎？

曼城個邊半場係咪淋左好多水

有shaw了

真

山狗踢右一樣轉到身出到波 對佢冇咩影響
試下左馬右山啦屌

右

和到既話 真係要多謝丁力 上半場哂左幾多機會

我地贏撚硬！

甘賓尼係老左兼多傷先係咁 細緊係不嬲都炸彈

入到波 保住ddg個cs 優勢就收左貨

都ok 但太矮，當拉非爾

呢嫁應該係馬仔換雀屎
山狗放右 馬打左
咁就fit 晒

普巴起哂Q 壓到好前，但效果幾好，
果然成個腦進攻

山係唔會打右

頂到條撚

呢班大帝真係踢心情足球
突然又上哂身

打到就死咁打緊人地team b😂😂😂

走到亂哂啦，其實幾好既

摩狗就算出馬仔都係左山右馬

阿古路準備出場sm

無迪布尼罰球都無咁驚

唔屌唔得 激親費sir老人家

咁岩行左過去姐 諗太多了

摩狗死放佢左真係on99
搞死馬仔同拉shit

壓撚到對面淆底

心情足球員死撚咗佢啦屌 專業少少得唔得

佢讓我地屎達零 我地讓返屎波零

唔好長他人志氣，雖然事實

馬仔睇黎坐足兩場

上半場成班都唔想踢 但而家冇換人又踢到唔同晒 摩狗究竟係更衣室講左咩野

鳩猴忠真曼confirm 叫撚到咁

係費蛇

上半場係咁叫比牌已經笑出黎

mou:反cup我即刻辭職

贏波派bonus

狀態好之後又雪 真係屌鳩你

佢癲撚過紅魔堅 大鳩魚

屎波 3比2

屌

small

假波？

史摩

反史波仲有咩講

反普反屎反山又贏

Smalling!!!!

屎波我屌你老母

作客獌迷唱歌

屌奶星屎波寧都勁埋

GOALL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

反屎又輸

屌。。。。

反cup呀

屎波都入波 屌

屎波百屌

我係反屎波既，sor

燈到屎波都入到波

新燈神

SORRY 屌錯屎波

company 正一垃圾

WTF

全部屌到一文不值都入哂波

痴線

又係山神

次次反cup都有屎波份

鏝防守真係好撚差 屎波直頭係甩晒 唔係跟唔住咁簡單

呢度真係百屌成才

仆街對面出kdb

又山狗助攻

快啲大力啲屌

大家快D屌下其他球員

真係多謝連登仔，繼續燈
妹妹、屎波都成材了

多謝Sterling

㩒住嚟屌啦

百屌

反山呢

幾球都係中間空哂任食

我地愈吊愈勁

呢到D 燈神多到呢

痴撚線 比人屌得最多既屎波山狗普巴有貢獻

唔知講咩好
成班痴左線

愈屌愈勁

老豆屠城🔴⚫️⚪️

哥狗一壓就收皮

仆街迪布尼黎料

痴撚線

樓主

Wtf

我睇緊咩野

鏝依家狂攻架啦
換d快馬出黎打反擊啦

後防咁樣無可能唔失波比湊利久

就黎屌到摩佬都入波

差羊未入波渦

屎波屠城

摩狗我屌你老母

我上下半場好似睇緊兩場比賽

快屌撚羊

預言家

屌 繼續屌

換主力了
比賽而家先真正開始

DLLM 曼聯 垃圾球隊

撚羊要食屎先得

哥狗忍唔住要出kdb

繼續屌，屌到老豆成功屠城為止

不如屌左羊
集中啲

hundred diu become god ar

我覺得似曼城以為贏梗, 所以留力收油 點知我曼咁認真

全力屌

系

Race start now

曼依隊垃圾不如降班

都收起左施華

做乜春
場波已經非筆墨可形容

屌到 ddg 都入波

KDB 耶穌 各位頂撚住啊屌你

點解會發生咁既事

邊位手足話反cup到成世食齋

大家快d 屌多d羊

鏝而家唔上唔落下場歐聯認真頭痕

老豆放棄上半場屠城

即係我曼上半場以為輸硬，所以hea踢 點知比人456好無面

有個裸跑全港

好似咁耐睇過曼 第一次70分鐘已經反杯

杯上杯啊屌你

我諗全部曼迷都係咁諗緊呢個問題

鏝呢場hea踢都得啦
又唔係一定要呢場捧杯

如果cup到咪唔洗

sterling miss左兩球單刀

大家記住要繼續反摩狗

本來換阿古獸hea埋就算, 而家要出kdb耶穌

反cup到完場 唔打飛機半年

佢會話和到先食 贏唔計

熱刺個場2比5

係囉, 我曼d 1on1 入哂

根度簡中眉角

睇過

hehe唔好再傷呀

仲有根度簡中柱

屎波入波唔洗賣呀 第一球柒到咁

鏝玩認真mode
唔知可以頂幾耐

平安鐘已禁爆

好似有巴打話個名加jose上去

有無手足記得屎波呢球同社區盾入果球一樣

三球都係高吊波

佢踢後備無問題
正選真係不了

仲記得有位婐跑香港一圍

cls 換哂d主力 高普真係多撚謝你

果個都係話和到

人地發力了

事實證明呢隊真係燒味聯

牙敢第一季然4:2個場都有

係啊，哈哈，但我搵唔返佢段野

阿古獸

阿古路無踢幾場
都要操下既

肯換人未

改名。食齌

好似係

留名睇追數post

比啲火我 頂撚埋嗰十分鐘佢

無事

山狗短距離真係過到人
但一要爆就無力

放佢打輔鋒會唔會最好
唔好打翼

真係要賽後研究下 究竟半場入更衣室發生過咩事

羊封單刀成材

椰子是無辜的

打交

好撚落力

打交啦

咁先係打比呀嘛

Pogba有火

球證支雞好危險 就黎搞到打交

哇屌普巴妹撚雷

仲要研究？ 擺明係廢蛇入咗去啦

好撚激

1001